求下大家認真睇下共產黨點樣贏國民黨

1933年10月，國民政府動員近100萬國民革命軍圍剿各中國共產黨控制的農村根據地，並以50萬優勢兵力重點進攻中央蘇區

第四次反圍剿戰爭期間，中共中央局會議，主張堅守陣地。這一主張遭到了中共福建省委代理書記羅明的上書反對，認為民眾沒有實力抵禦長期的陣地戰、應當繼續游擊戰
--->黃大仙街坊就係游擊嘅典範，唔駛搭車，唔駛 gear，30分鐘玩夠，散水返屋企食糖水

在第五次圍剿戰爭前夕，柳維垣首先提出改變國民革命軍的戰略，提出改變圍剿為追剿。此一新戰略為蔣中正所採納，國民革命軍改變作戰策略，戰法步步為營
----> 而家港共就係全方位追剿

蔣中正重新整理部隊，由何鍵、陳濟棠、顧祝同、蔣鼎文率四路軍一百萬合圍紅軍，逐步縮小包圍圈。而李德則主張部隊在廣昌與國軍決戰，導致紅軍損失慘重
---->每晚圍狗屋變陣地戰，傷亡慘重

張聞天在《紅色中華》上發表社論《一切為了保衛蘇維埃》，稱「為了保衛蘇區，粉碎五次「圍剿』，我們有時在敵人優勢兵力的壓迫之下，不能不暫時的放棄某些蘇區與城市，縮短戰線，集結力量，求得戰術上的優勢，以爭取決戰的勝利」，為戰略轉移釋放信號
----> 重新整合連儂牆，文宣，鞏固街坊嘅力量，加大力宣傳下一次罷工，長期罷買黨鐵商場，美國人權法等等（其實好多淺黃／街坊真係唔知咩係人權法）

「長征」的目的在於求生存, 保存核心實力
八年抗戰時期， 中共策略：七分發展，二分應付（國民政府），ㄧ分抗日。
---->而家平日夜晚，就係要長征返屋企，同街坊打好關係，又或者玩 twitter 攻勢 ; 要撚狗嘅話，唔好再去狗屋企定定，速戰速決

中共對外關係：外交路線：「一邊倒」親蘇，對抗以美國為首的反共陣營。
---->中美冷戰，天賜良機，我哋一定要全面擁護敵人嘅敵人，文宣要話俾街坊知，美國點解係我哋嘅盟友

抗戰勝利後，中共經營農村，「以鄉村包圍城市」，全面反守為攻。
----> 街坊已被喚醒，但係仍然未到全民反擊嘅心態，呢個就係我哋嘅瓶頸位

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

P牌推唔郁

推

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求